執到隻狗嘅八達通 點玩好

Sorry令大家白開心咗 啱啱朋友ac個post推唔郁 可唔可以幫手推下啦

係旺角豉油街個邊（桔梗附近）執到
後面有貼紙

失主tg me /有無巴打建議我點處置

推

push

梳 唔想做標題黨

希望推到出去

標題黨不了

推推推

梳呀

唔好拉

退咗佢算啦唔好搞咁多野

睇錯

退 捐

拎去地鐵站？入面d錢會點 梳 可唔可以講多少少

好撚好玩咩

我知唔係 但推唔郁 唔好意思

個幾蚊搵唔到咪退咗佢捐立場又好 其他基金又好

屌